[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3952)

花姐24

中到1001 今場要首勝了 跟實 1p

mama勁到 真係12

轉數高隻大船係去到咩程度

北京比人連續射左三個三分

屌你咩，洗唔洗準到咁

鏝入未

火車頭幻幻俾粒我ok？

買轉數高wp好過啦

大家好

好

死

我想問，足球有歸化球員，籃球可唔可以有

中國隊可唔可以變哂成隊黑人

可以

今晚爆廠

上個post已經寫左幾個手足落本死亡筆記2點準時黎bin屍

中國咪有艾傑臣

莫斯科火車頭U19追返球啦屌你

阿記456主隊啦

我話籃球

反正籃球咁多外援

我一早龜化左做國人
日日係祖國好食好住

你係勁既利狗讓3球都夠膽買

食咁多地溝油野，身體還好嗎？

sor 藍球wfc

屌俾上面班毒水佬毒撚左
乜撚野火車頭幻幻
和到波我執狗屎食了

鏝幼幼廢到

12:00前 韓假足總杯派到未？

我竟然哂錢買左深圳+7.5

屌你老母你無料就唔好初盤讓人14.5啦

垃圾你唔好扮哂野丫麻

屌你老母1000蚊賣飛賣到得番55蚊先嬴到個2.5倍

阿大鏝刷角 快

鏝goal

糕閪 班幻幻咁廢 埋到口都唔識食

阿蛆w2x1

乜撚野火車頭

入未啊火車頭

希臘閪唔識入

R7 6

屌你老母乜撚野火車幻幻...

響都唔撚響 屌你家母

屌你老母 Cba唔係人玩架

初盤數據分析全部廢Ga，買下盤就必勝

邊條仆街話R6 2p 同我一齊上天台

影都冇

又豬

屌你老母

火車頭唔入 比 c7入啦

馬仔2輪不勝

屌你老母呢到冇個揪得
火車頭幻幻 響都唔撚響

阿仙奴角大

最後2次反底機會大武士p

R8 2

馬俾狗賭
場場得1隻三甲

兩注Cba輸哂

買兵工廠啦

咁熱

林7 兩球上籃唔入

升到1.90

北京我屌你老母

-7.5又死

深圳+7.5都死

初盤我屌你老母

越回越愛

半大2.5 4x1

中 由星之力派彩

贏左松鼠，又輸兩場Cba

贏左松鼠輸左7場馬

針

你9買過我

垃圾Cba

你有無中

呢個po中過既就係最9個隻玩到贏

今場中

仲要50幾倍

husdon都三雙
cba真係垃圾黎

Cba玩咁多日未中過

唔係人玩架，啲初盤全部都亂開

大武士啦 追左幾次今場中喇掛

咁咪正
追下盤就得

場場下盤都贏，我偏要鬥氣

深圳初盤讓人14.5，我等到+7.5先買，佢最後輸十幾分

最緊要你舒服姐

潘9了

曼城幻幻買唔買得過

+0.5/1

讓緊平半wo手足 洗唔洗聽日去拜過神先

本身想買
依加不了

綠格喎

買左5WP

大家波馬輸成點

波中1 馬贏0輸7

邊撚個係咁轟隻1號呀 8倍落到4倍

Sor 大力左

5號必贏

輸到無眼睇啦

咪又係輸 搞咁多野

禁多左2個零

輸多2個0啦笨柒

柒俊又爆

8-10-9

狗先係人類既朋友
遠離波馬 珍惜生命

最後了。。。全日重心 雪戰神駒 潘狗今次贏

唔會再信你

On9

輸啦柒頭

屌又要玩波追番

買沙王杯都比人臨尾1分鐘絕殺
屌你老母賭條撚咩賭

明知有人做馬有人踢假波
人地都仆到去賭
輸左就話下次唔撚賭

真......下次唔撚賭買

賭馬

招手足賽狗

畜牲

啲狗勁中

曼城班後生咁廢，成世唔好升一隊啦

阿妓客W係未實開到

可唔可以留番4隻比我買？

又回來了

個個禮拜都有人講 個個禮拜都和 自己決定

曼城唔入比人入啦屌

搵腳中龍都無啊，點入波

124679 11 12

你咁燈 有冇諗過收皮

玩到贏為止

22 55 11
今場33波膽走唔甩 allin

緊係角大追到斷欖為止

又哂左注錢買曼城

外仔啲錢好似唔係錢咁，係數字來

岩呀 早幾日篤百家樂
唔小心禁左一皮個碼

錢本身就係數字
洗左個啲先叫錢

曼城班仆街哂機會到

曼城定巴黎ng

曼城班仆街垃圾來，唔好買

曼城幾球禁區橫傳，有人踢中個波就入，班仆街可以幾個人都射唔到個波

見到-就買

我朋友買
買完之後一粒都無

曼城和和氣氣咁走啦

上堂學野...

7號win

咩轉數快

yy蛇咪傳教度人向惡啦
肯出R連R爆心水未

跟一跟 希望反到底

垃圾鏝 斷腳死啦

放過我
唔該

絕殺和波啦試下

賭得就預左輸嫁啦
睇下馬會 每年賺幾多

唉 拎去食餐好好過

自從比星蛇度左去牙欣到輸到仆街
番去賭狗會了

曼城班廢青，我屌你老母

佢莊黎

自欺欺人 望下波po每個月d名都唔撚同就知

唔怪得係咁同條女買手袋

笑死

咪篤爆ok?

暫時仲堅持得住。。。

7 號win似樣

屌打左成個鐘，都唔知曼城班廢青做過啲乜來

角能

割撚

好快會再見 我深信

城城影贏？

9號

最後一注錢 Allin 阿記

贏左再加拉

幫主料 13.5b

阿記真係驚升到1.9

中伏，阿記無奧巴

以後唔撚賭畜牲

都差唔多了。。呢排賭都係發洩下 之後全職發夢

阿仙奴個陣....

出糧 跑完山咪強勢回歸

手足睇到d咩 透路下

有pepe係咪可以買角大

阿狗出刷角水貨比比

CLS, 超級幼幼陣

家欣莫巴今晚買咩

呀妓記得三格例飛呀

比你睇埋佢有冇扯旗著咩色底褲又點
咪又係輸

皇馬1-0

今場18c完喎ching

買咩輸咩系列 要？

幼幼陣先勁

好眼訓

ALLIN 一場 即刻龍精虎猛

有西錢咩

Allin左阿記先見到幼幼陣，我上天台先

照贏啦 對面個隊都唔知乜鳩黎

出pepe一個已經夠贏
驚閪咩 o9n9

on9阿積士打少兩個都無輸啦 成班驚撚到

人地主場葡超勁旅來

今場入夠三個罰球

甘馬雷芹你都唔識

買左就要有自信

今晚阿仙奴各位ching有咩推介,連針幾場了

唔洗驚喎 上次都係幼幼陣 都3:2

阿角大派錢

柯煙角大

allin波膽 33

阿撚係幼幼陣不過d位有d小執過
唔知試陣定點 換完位置可能打得好d

三日後又要打李城 又出硬線 定d黎

燈西彩

收到！

其實佢件巴西仔好撚勁

等你100救命
馬gg

加比爾

馬仔19場不勝星期日繼續

出施巴路斯已好過平時出沙加個件傻尻

點解y蛇仲係到
贏好多？

但換咗去防中

買大好嗎？

戒

仆街 個賠率...

得啦知啦連續十幾日綠字唔洗講3次

我未？

派?

有場唔知乜撚野比賽
89分鐘 無入球仲有1.9倍 無紅牌 乜都無 補時4分鐘
最後又真係無入球

啊妓了 睇路

硬蛇我了
今日豬死

1.5B

阿記

1. 9 咁入球幾多

89分鐘 3:0 無入球1.9x
唔敢買

加拉塔沙雷goallll

11.5b 跌左水

阿記343 刷唔刷角

我了 硬蛇

大岩出水未

唔刷咪比對面刷狼隊都刷到西咁

我輸1注就輸曬
其實點妹法 1日千幾好撚過返工

堂堂英超 話之你出唔出幻幻
半一都讓唔起 仲想伏人買上盤

岩sir鋪緊草皮

玩得硬唔派

罰牌數都有得賭..平手盤

長追角大唔知點輸

我覺得佢幼幼幾勁

又有外仔廣告

有無人敢玩信用？

甘馬雷c 100%波

阿記個前場

自拍照 on9

Sick d yeah

話時話點解我會咁撚燈 10幾隻揀中1隻頭3 都可以19場唔中

玩過

狗仔果d

今日易賭好多喎 實力馬你買p都唔會炒太勁瓜

馬po見你連到黎波post

個件巴西仔好撚勁架
歐霸2場入3粒
聯賽盃2場4粒

檔野好似playhard開

2.5s 超重心

屌 等我呢幾日研究下賭馬精髓 星期六再戰

除左呢檔外,仲有咩推介

甘馬甘馬
今場去馬

屌你老未冰完角未

買咩

我好尻耐冇中過了 Ching
有全黑你唔去追擊

343 先係刷角陣
就算阿狗唔刷
對面甘馬雷斯都係刷角隊

長井狙擊手

我跟playhard搵食
成個香港咁多外仔
佢都係比檔我睇下
安落茶飯

改名未

13.5b易入

出gabriel

13比咗料 蒙古王allin

咁我遲下改返名做檸檬學姐算

檸檬狙擊手

gun

追擊都報假

你知唔知每月有3000係抽到
長撚要追擊啦

阿妓1.73-》1.8

波台風氣搞到咁仲點乞
大蛇又比你地逼走晒

輸馬輸翻曬贏咗嗰啲 玩撚完

出場高水野比我買 中左唔狙擊你了

7m比分個陣容show 阿森納首發有奧巴美揚 real?

馬體會－1 5倍 快

下體會
利益申報 持有

星之力大檔 繼承

聽日Nba有咩推介

sub都冇

fake撚到 cls company

食飯錢allin奴10.5b 唔中就要食1個月樹皮

報假只服支那app

有拿卡sub驚咩

大岩出黎未

同路 大岩唔好同路

重注甘馬雷斯啦屌，細梅打邊

火箭大炒廢勇

半大

上樓攻略
食飯訓教買妓角大

對上10場平均15c
派錢咁派

其實想信柏比同拿卡錫迪
但係驚又臨尾先換出黎

同路
10.5 11.5 13.5 各一百

佢寫左預測陣容

如果全港賭仔團結起黎
乜都唔買淨係買阿妓角大
相信狗會都要破產

啲手足賭畜牲針哂？
咁少人屌波執柒左佢啦

講真既，拿卡今季唔係好得
水貨比比更加唔洗講所以出果個咩Martinelli仲勁

阿仙奴刷c未屌你老母

主隊不敗

半大啦 唔洗度

正評此post贏大錢 快

3格

主定覺大好？

阿個陣 都唔知入唔入到波

信對家

超重注 甘馬雷斯第一球

精神

大岩剛!

我岩

仆街，買左阿記

跟

今日岩蛇玩反手, 定D

Fs巴話精神喎

Fs巴仲係要4點嗰場？

岩岩先中完松鼠

Fs 巴啲fg

買完主盤即刻見到大岩蛇出重心注
冇了

10.5？

大岩蛇依排好準

但係拿卡唔出 羊會隱形

fs巴 幾時再帶領手足們贏錢

gogogo

Cls
20 秒降0.1水
狗會食屎大

角大24

最慘後面有梅

後防炸彈睇下幾時又爆

唔好9射啦 落底刷角

屌 以為55分開波

我都係

食左個角

兩球門前阿記都無人射到個波

咁都唔比角

10.5 1.86

吃角goalll

10.5b 針

半大24

穴位

點解個場咁少觀眾 空到

阿記角大

多打少打成咁

個沙加識踢波Ga？

角大已死

垃圾盃 主3場0分

叫親呢個名都戇鳩鳩

阿仙奴場場角球無限大 開個咁低中位數硬係覺得鬼鬼地

我以為12:50開波

阿記角大！
合埋眼買

主隊放棄啦，係咪都出唔到線，咪阻住人搵食啦

角大未呀屌你老母

呢場歷史 1 / 3分

瞓身買左阿記角大

奶野
2隊都唔想攻
又落雨
完全無角球

中柱

7分鍾一角都冇

正路開12.5高水

主隊遠射中柱，嚇死

主差D世界波

屌 嚇死

準備入錢

主又有條友叫PEPE

主中柱

pepe中柱!

快咁多 咩link

下盤日

9.5b 啡格飛

主！

Pepe快入波！

NOW

仆街9買左阿記角大 無角

wtapps檔野就係上 綠字果檔?

妹完場算啦

根本踢得好慢
買左角大針得

又要等出糧 點捱

老實講 呢場阿仙奴故意讓少退熱

我睇好阿仙奴小勝1球贏盤

阿記退飛得唔得

睇到我手都震埋

阿記後防戈三個，三個都炸彈來

歐洲賽角球是魔鬼

Pepepeppepepepee

又話主隊Fg

外仔篤手指玩住先

.. 聯合有得賣飛 請賣

1c

1折收飛

pepe打得唔錯 白衫果個

主刷啦

差d

1C
一齊數角！！！！！

阿仙奴上盤水泥GELLLLLLLL

終於1c

主隊又差小小

阿記遲早頂唔住

主隊啲遠射好勁

數牙數牙

11111111

請Gel

遠射勁到

冇錢補飛

角大請出水泥

請各位一齊GEL阿仙奴

30分鐘有6c先出

阿仙奴上盤求死

主隊屌打到阿記球都拎唔到來踢

12mins 1c
90mins

入左9.5b，係咪gel得

18c

阿妓被禁屌

齊心數角

咪燈

24了。。。

2.5大好吸引

屌，阿仙奴實贏緊啦，照GELLLLLLLLL

完全搶唔到阿記 on99

中硬?

主fg，阿比人屌緊

刷角未呀屌

角大暴力升水
1分鐘升兩格

阿記知唔知係後防傳來傳去係入唔到波架

All in左阿角大點算好

主入一粒先啦 唔係垃圾妓唔撚識攻

買左阿妓既好快手補返甘馬fg

重心：即場10.5角細

主fg

阿仙奴求死

入十皮買9.5b

甘馬幾勁

阿仙奴求死求輸

落雨遠射...

阿記廢炸

貼承做乜9

飛

之前甘馬作客都入到兩粒

阿記條中場斷晒 守又守唔到 攻又攻唔到 on9愛蛇

好似出硬線阿狗都

要左妓

帶金鏈。。。

贏先係啦

型

阿記除左識後防三個傳來傳去，再斬前場比人標到，有意？

阿唔撚攻

2.5b 唔識升水
係咪開硬

屌你老母，條友踢波帶咁大條鏈

甘馬成日瞄住條柱射想點

角呢

13.5b 指日可待
All in 左

nigger係咪都係弱智
戴金蓮做乜九

9分係手 拎多1分 上晒岸

啊妓應該一射就入

無腦架，踢波帶鏈

笑4

2c

22222222

一射再講啦

就黎訓著 阿狗係咁搓波

2！
繼續數角！！！！

阿記又神救

屌你老母班後防發完夢未

咁都2c

阿仙奴廢到

教人賭

咁快平手 明了

甘馬雷斯快刷呀！！！！！

阿狗個龍勁撚到

On9仔黎

仲有10.5b 買
快入

半大已死

甘馬廢撚到
阿仙奴食撚滑

屌打 唔入通常。。

主隊5中2 一球中柱，阿記連波都未射過

死阿狗都唔攻，班幼幼起到ＨＥＡ， 屌佢老母空難

贏緊半格都反gel

2.5b 食撚硬 all in jor

No goal

３３３３３３３３３３３３３３３３３

蘇b早

咩話 甘馬唔至半格?

3 易到

3333

PEPE搞撚笑

４４４４４４４４４４

4

妹到咁都三角

4cccccc

4444

4444
-6

3連C！！！！！

拿拿淋半場開晒三格角 跟手訓覺

44-6

比比廢到，直接射啦依球，控乜撚

差Ｄ５

30分鐘比多2c我即刻開水泥

10.5 收錢

會唔會下半場冰角

咩話 阿仙奴 食撚滑？

繼續數牙數牙
我要同咸巴同贏

入番兩三球睇下先啦

兩隊為角大己生的球隊

合埋眼買角大

唉

阿狗角大真係過關變倍器

呢度有幾多手足all in角大？

4角仲開12.5
狗會真係唔怕輸爆

又有得笑半大狗

個個五雞10.5b 高水

2.5大係咪針得

Gel撚完未 大家？

刷角先有得入

咪咁早gel

愛蛇睇下干地點樣打343先啦 打到條中場斷晒纜 on9

4c唔gel幾時gel

角大未撚驚過

點解我5x1尾關要擺廢妓半1/1.5b

半大俾狗賭

基利定律
角球大必定入球小

細梅係咪無腦架

咁都漏頂

如果日日都有場阿仙奴，真係輕鬆致富

我買左角細 得4隻角驚西咩

刷角唔該

馬體會果場乜事平手

12.5 13.5已入

係，買阿仙奴太易，GEL定頭等收錢

完左先

又差d

角大真係中撚緊

半場7c得唔得

買左阿記Ga真係可以撕飛

差啲又死

主又差啲

若要生活好訓身阿仙奴

應該半６或７

阿記平安鐘爆左幾個啦

一開盤合埋眼角大

有半角買架咩？

5５５５５５５５５５５

人地外仔掛

5cccc

5 易到

多角到呢

5C！！！！！
齊心數角

555

港超勁啲定依對阿記勁啲

55555

啊妓fg

可能係
祝好運

5c有排都未爆角細手足啦

主隊瘋狂中柱

齊上齊落！！！！！！！！！！

差9隻角

9.5

理撚得佢
識刷角就得喇

究竟阿記仲頂到幾耐

9.5 水泥

主隊兩條柱都中過

阿妓半場有波入派

主隊屌打阿

lm

Lm

我了

開個半大睇睇先

Ok

。

有

我

阿記冇左雲加以為係好。點知越黎越衰

屌你老母係咪要屌阿記要識醒啊

刷刷刷

冇啦，主隊幾球都差d

6ccccc

6 未

主隊踢到巴塞咁定係阿妓太廢

半大幾多倍？

連角cls 77

Me

2.5B 揀定天台啦

又走甩，痴撚線，人地把握好啲入撚左啦

班人唔識防守架

打u 報假

7c

88888

阿狗都無心踢
鳩ＨＥＡ
金鏈都帶住出去，你都ＦＥＥＬ到班黑鬼幾玩野ＦＥＥＬ

主隊係咁落飛

驚乜 半場5角 角大易撚到！
多仔gif!

30分鐘無6c 唔gel了

10?5收錢

球球死球都走甩人任頂，龍門救得幾多次

仲提金鏈

買角細 一開波就等收錢

主fg？

全黑留名

半大收皮

Gel撚到

莫斯科火車頭慘案 有冇人有review

依加比阿記+0.5我都唔敢買

條友仲要ＯＮ９９想除又唔想除咁

屌 咪撚提

停角45分鐘了

６６６６６６６６６６６６６６６

齊心數角 dllm

半場8角 8.5角大派錢
90分鐘 8c ft

屌，球証食Ｃ，吹越位

半5全5 bye

666666 真6c

又食角？

米報假

77777

你派？

半場 大家gel到

6666666666666

吹越位

我廠！！！！！

fake

屌你，唔刷角兩隊都斷腳
Dllm

777777777

真６６６６６６６６

66666

準備半場重現9.5高水...

Block曬D報假狗先

真6

6

堅6

-4

6666666666

CLS兩隊係咪掉轉左

666666

0:0 ft again

是撚但 有角咪得

真 6

6666

主Fg？

細梅係咪無腦

去中超啦

角大黨 全部同我一齊數牙數牙

9.5b點輸

梅斯達菲都想推右走左

食c狗

巨注左
角大只信基利重心

角大又走寶

買角細完全贏緊

上次既教訓 你仲gel

未開波都已經話阿狗幼幼
Ｄ人話夠打
實力應該阿狗高既
但心態輸晒

想要

齊心數角牙

又硬係覺得會00

笑撚到我痴線，條友真係唔識架

半場主不敗

On9仔

月供阿狗角大係咪可以輕鬆上樓

角大手足比d火

頂住角細

9.5s點頂？

三打三，馬天尼斯傳個咩波出來

半大只需....

甘馬雷斯俾力刷角啦

準備收錢

阿狗前面好廢

究竟佢係邊出

我係都要gel

刷角未

-8c

9.5s gel 下半場撚會有角

角角角角角角角

７７７７７７７７７７７７

7了

又半細無心機

刷到on99

真馬 布魯日
100% 波

gel得

主又差啲

平安鐘爆撚哂

7C！！！！

８８８８８８８８８８８８

8

7

8C！！！！！

尋晚r聯幾場都半大，迫害

屌主隊準少少啦

半7 9.5s點輸

甘馬連c

咸 一齊數埋佢

屌，阿記角大都唔識買，我點會買佢贏架

-3

半8全8 9.5

77777777

真正既刷角隊
甘馬雷斯！！！

甘馬連C叻仔
繼續刷角

可唔可以日日有阿仙奴

8啦

主隊3分鐘

個直播好撚慢

同路必勝

唉 輸晒佢啦 仆街主客刷角又唔入波

屌抓飯啦

阿呢隊野真係on99

馬會真係善堂

12月都黎緊仲未識買阿仙奴

I cable

半女8最多咪全9 9.5s gel

抓飯睇粵語大師兄啦，廿幾秒

馬會又輸爆廠痴撚線

屌你老母臭閪阿仙奴 一球都無斷我5x1
成隊爛春袋

9.5b 14.5s點輸？

抓飯都慢
ＢＥＩＮ算快

火車頭半8 gellllllll

15c完

依家入15.5s都唔撚驚

一敏13.5b

link啦手足 唔撚係掛 上網仲有仲快

佢好多粗口好正

電視黎

咦原來我上到 之前我唔知ip比大陸ban左定點 一直都上唔到龍珠 抓飯個d

比多c先

屌你仲提，嬲撚到我訓唔著

我屌 現場睇呀笨

14.5點入呀屌

只要唔買咩撚野傻尻巴柒其實嬴大錢唔難
利申 尋晚俾巴塞陰咗獲勁

龍珠app都唔得？

嬲到我成個禮拜唔敢買角

阿半8全10重現

我手機唔得，屋企公司都得

9.5s gel

澳視

有三隊基本上都唔買 疤 巴黎 曼城

點解唔等佢降盤買大...角大勿估頂

踢場波阿妓死幾件

啊妓重未肯入波 屌你老母

9.5 派錢未

半9啦一定

-5c 就係咁簡單

NOWTV啦好心 你賭一場都千幾二千蚊

0補時

屌你咩
補時都唔補直接完

反手gel呀

我左gel右gel上gel下gel

半和thx

硬開半和

歐假盃真係唔係講笑

基利重心
阿狗9.5b -2

買個00算啦兩隊廢到

悶過日乙

360"gel

啊妓要贏波了

gel鳩毛

食餐飯200都不了 太貴

長追阿狗角大去宇宙睇也不是夢

又輸？

主準少少已經456緊我廠

半8 全

角大派錢

呢場角好難買

Fs巴救我

阿記條飛當輸左戈啦，今晚買左加沙未

13

成班係到gel 因住半8全9

角大我gel 我gel, 我死都gel

主好撚廢

半8全18啦 買左17.5b

其實呢場真係no goal

千其唔好提火車頭

俾我贏啦 咪gel

唔想貼圖了.. $4.6.jpg

爆廠

14.5 大落飛？

係要gel

喂牙

尋晚巴狗半12全15，屌佢老母

呢場都半8全9既
猁狗都贏英超啦

Gel角細ok？

甘馬雷斯盤gel得 係睇半格定係乜話唔止半格

琴晚疤...

預左

咩話，唔止半格？

疤狗可以有咁多c已經係奇蹟仲想點

逼害半大，阿讓緊賽主都唔識把握

真

唔好傻啦 我大阿記下半場就會入三粒

有黑碧果陣就得，宜家不了

真 秒goalll

阿仙奴10.5細 全波po一人一百 借埋黑財都要派

gel定先 等收錢

咩心態先會妓買角細

依家唔gel等幾時

岩岩打完機遲左買 家陣入甘馬fg屌唔屌得過

錢太多

輸錢心態

無驗腦

寧願唔買，都唔會買角細

似無入球

等同買閪鑽一樣

阿仙奴一打開成版角大

個樣真係好欠打
見一獲打一獲果隻

同買黃蜂一樣

屌你當我阿仙奴垃圾？

正

dllm 屯門冇車出返港島
想問㗎49S仲有冇 等撚左成個鐘

甘馬雷斯第一球

叫角個啲唔好gel呀 半8全9 都有呀

阿角細？

同死賭閪鑽會角大一樣

n 車

半8全8都有啦

阿仙奴斷一件腳派1000

靜啦

一陣跟我一齊叫

收到

0:0無角大 都話一人一百 驚西咩

唔撚熟路搵車答

但真心驚既，好似越黎搵越大雨
要有跳船心理準備

gchi

屯門邊忽

唔係

n962

係安定嗰邊

好想買主隊

冇16角都當輸

師兄買咗乜

話時話今日fs出左咩水 唔記得左

11.5B

咩波咁撚西

咁撚貪

俄超

用呢張順眼好多

紅星

地獄

鹿島鹿角

阿仙奴6成控球都俾對面屌打

見到你就嬲

對面打防反

俄超三年前半1全1 tim ar 係到舉例子做乜7

阿仙奴班球員錫身，落咁大雨點會搏

用Leonardo Dililomo ok？
想拍Fuck off

下一班都1:38
返撚到屋企都4點

甘馬半格點輸

將個波踢落底線節省體力

狗都唔賭

上黎賭住波先

咁你想點手足

阿仙奴阿仙奴炒你三粒冇問題

安定得n巴士 小巴 你有排轉

依家d後生仔真係

今晚得一場 直接轟

坐飛機

uber

有黑碧加銀河唯一既話，一早炒左十粒

真
睇曬落去

想4

真 一係的士一係uber

不了 轟多幾百好過

依家先掛住我呀

啊妓 應該開波秒goal

手足買左角大就坐uber. 買左角細咪行番去lo

愛狗幾時走

準備

大西北交通真係

幾時都話黑碧俾銀河第三
第一一定係Load

Lord

火車頭買角大定角細好

14角jump

阿記半8全10我屌撚死愛狗

賓特拿宜家去左邊？

赤柱

哥本哈根 前2日賭野雞見到

坐緊監

邊個同我講馬天尼斯勁架，同我出來

仆街啦真係似0:0

新屋嶺

咪撚燈

阿仙奴欠賓特拿一個交代

主隊條友思考人生

甘馬1on1龍唔射

0:0我會跳樓㗎

買左ng

阿記條友用盡力追都追唔到

白衫咩玩法
推到入禁區都冇人交
唔試一腳秋埋去

梅斯達菲夠鐘派膠未

屌佢老母半場收咗錢

屌 唔撚刷角

唔攻輸左佢啦

半8全？

自啪三粒

11/12.睇黎

10

啊妓fg. 中未

似主win 買少少先

甘馬單刀唔射

阿狗有人拉親?

17.5b 24

屌 角大24

甘馬FG 100%

斯巴路斯傷埋

仆街角大堅要跳船

角大又停
屌你 學上次唔知邊個半12全15

9.5s頂唔頂到

下半場無角

你個名o個隊尋晚

之前歐霸阿狗又係有場半8全10

有冇手足有印象

馬會輸爆廠未

咁細膽？

阿狗真係廢

好撚唔樂觀

阿記入一球比我跳船得唔得

仲有成40分鐘

角大撚叫乜春？

跳硬

你買左第三格？

唔講以為踢到85分鐘

開波前30分鐘已經有人叫半大24

第二格

只求11.5b大

8.5s易撚到 最多咪半8全9

甘馬fg ok?

話左半8全9

角大要死啦

又換一個幼幼入來

又goal kick

第3格都未劣

波po已死就真

13.5

妓嗰班個個以為自己球星好扭得。笑死

古恩杜斯廢

14.5b88

最後35分

要考慮跳船 認真

甘馬隻左翼 我屌你老母咩
一下禁區邊鳩射飛機
一下就底線傳底
刷角呀 屌你老母

12.5 allin

12.5 細啦

cccccccccccccccccccc

13.5s

我11.5b都震緊

屌得好

頭先角大有人gel...?

買咗下一隊入球嘅各位我地可以上定天台
買咗0比0嘅足可以等收錢

角呀屌

12.5 14.5s

Pepe又係一個水貨來，咁貴買前面不如你汁返個後防先啦On9

成班真係未見過50幾分鐘就last c 唔知gel乜

角呢 DLLM

角細落咁快入唔到

刷你老母角呀！！！！！！

聯賽輸 霸氣盃又輸

半8全9

9 10 11 12 fast

Cccccccccccccc

1001

唔刷c咪撚踢

出拿卡未呀屌你

2002

唔刷c叫乜撚野pepe 快啦

Cccccccc

唔

角大集氣區！！！

Cccc

大眼仔究竟做錯啲乜，要做依班垃圾Ga後備

12.5 大 allin

Ccc

又5min